［雙紅會#2🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [515］

個陣

猁狗d 狗屎運癲能到..

今晚和到當贏

緊急召集大家快Ｄ買客勝！！！

麥湯會唔會怯場

對家米拿打rb喎 有得爆吓

無matic...

蘇b 第2 敗
馬迪

完場變蘇狗！

又要辛苦ddg

要俾猁狗雙殺了

步兵

冇馬迪馬仔。。。

和當贏

比啲信心啦

冇一招爆條撚

麥湯 diu

對面又3十幾個射門？

做硬蘇狗

真心無，和到當嬴啦，買撚埋利嬴！！！

見到麥湯覺得已經輸一半

Hehe同麥湯調位好似好啲

望lkk生性...靈光一閃

馬迪出 次次都見到你地屌晒鬼咁

既然冇馬迪
應該收埋梳出埋拜利死守格算

442?

Matic咩事

青訓打狗

唯有希望麥湯有超水準
Lkk....算啦呢個，冇期望

All in 猁

如果今場lkk 入波 今季唔反佢

出fred子會不會好d

蘇sir唔輪換，場場出matic其實好大責任

傷完馬同連..宜家傷撚埋馬迪...屌
連出得番得後備

馬迪係病左？

麥湯今場會成材

出麥湯頂馬迪都合理

麥湯求你今日上身狠狠地咁bin鳩我地 大巴大巴咁摑落我地塊臉到

已對沖， 買左6k 利上盤. 隨時再加大注馬

出邊個都係出事

美麗都排得前過Fred
係咪真係咁廢

米拿其實都唔廢 身位夠
華雷咁

有預感佢會入

Own goal

特廢連sub都唔出

on撚9
輪換就唔會排緊第四啦

麥湯今場上位了

緊急召集大家重注客勝啊！！！！！

潛艇準備好啦

冇lu

all in皇者利做對沖

So9 is coming

好過麥湯掛，不過模組就麥湯似馬迪

唉

未開波就屌到咁勁，mctom表示

應該真係廢到佢地都冇信心

盧卡古做到野反小佢一個月

Mola Mola

講緊lead 2球都係換其他人，其他個個都抖過得matic場場打足

驚lkk多d
前面如果出山 淫賤走位可能仲好

Solskjaer says Nemanja Matic is 'out for a few weeks'.

👍🏿👍🏿👍🏿

點解要季中放爆炸呢

練習受傷, 可能傷一個月

晏d等睇臭猁狗爆閳

搵白連打防中好過

Solskjær: "Scott [McTominay] has played these games before. He's an academy kid who knows the importance of these games. He's got some of the same attributes that Nemanja [Matic] has so I'm sure he'll slot in there and do well.

對psg冇馬迪冇妹

用McTom都唔出Fred

前鋒情願出 山狗好過

前面出p仔做翼都好過用lkk

對面打5334

潛艇嘅大門經已為大家打開

對面個陣咪一樣閪

好掛住爆炸

麥湯爭氣今晚打出代表作啦

食屎

證明哩件水貨幾垃圾

仲吹奏山狗
雖然渣古做升降機，但點都好過跑唔郁的山狗啦

有無link,,,

讓晒車馬炮仲點撚樣唔輸
快Ｄ重注客勝啊！！！

agger

會唔會442

山狗爭位一野俾vvd 撞到落奧脫福條坑啦

mctom

Ole Gunnar Solskjaer says Anthony Martial "didn't get through the session" yesterday. Jesse Lingard on the bench as the #MUFC caretaker boss says he is not ready for the full 90 minutes

傳波走位會make sense 少少

Hehe都可以輪換，排第四因為場場出馬廸如果馬廸無人代唔應該放爆炸

如果爆炸頭未走，會晤會有d用叫做

登艇啦曼區手足就快深潛6000米海底啦

Dllmch 今場真全守和當贏..

馬仔

潛水艇仲有冇位

希望一陣仲敢上黎傾計...

爆炸咪又係代唔到馬迪

潛之前快Ｄ買客勝先，中撚緊

希望麥湯有驚喜 今場贏到2月唔打J

求出動黑木體

齊腳Wo

俾d誠意啦

已買

x2

之前希望羸
望到個陣 + 又傷主力
和到都好好喇

有呀 快d上黎啦

獌賠率好似又升咗

買左少少客勝對沖和當贏

今晚豬波就緊架啦，係差在夠唔夠種買埋客其他既姐
要上樓真心要搏！！！

點解重要關頭會出盧卡古

馬迪去左邊？

邊到有link ?
Reddit 好似冇左

好難唔升，輕鬆上樓既方法
開場落飛果邊中８成

咁既陣唔冷就偷笑啦

ching好耐冇睇波？知唔知馬仔同lin傷咗？

尋日練習傷左

有得揀口手

冇lu 輸了

我屌 個陣殘成咁

我都想知

多謝巴打身體健康

lkk打防中算啦

蘇狗契仔 = 麥湯

又有多謝

出山好過
Lin應該帶傷

重注左客勝未啊，曼區人人有樓上睇今次！！！

Sob講野真係

之前麥湯有場後備出黎好似打前左一格，效果ok
其實佢同hehe調位會唔會好啲

史葛仔今晚擺明俾你上位，爭氣丫

LKK不嬲出名打弱隊
依家連弱隊都打唔掂
唔係覺得佢對猁會做到野

靠MATA 福 普巴好過啦

俾維迪剷傷

麥湯+LKK 打少兩個 輸少當贏

[曼區][推到完場] 曼聯 vs 利物浦

手足快買撚左利未啊，咁撚抵買都唔買！！！

有冇師兄可以講下啲link點用

牙Wayne個live

用滑鼠click入去

面對逼搶馬迪係中圈d控球好有用

唔洗錢比你睇 腦都唔用下點幫你啊手足

沒有馬迪打碌撚

串能到=.=

又落左飛啦，曼彈到３陪根本無可能嬴

冇馬迪慘撚過冇馬同連

仆街響大陸…廣體竟然一場波都唔播，播NBA重播

屌你老母摩連奴50m搶件廢閪返黎
歡迎binc

依家三個都無

許勝不許敗
打柒猁狗

大陸而家英超要比錢睇架

出MC打壓迫

冇左3個正選，被人456了

天都唔幫我曼

今日真係和都偷笑

殺利狗

傻鳩 mon post回錯

屌佢老母播埋D玩具撚遊戲

呢場贏唔到唔緊要
都唔好撚輸

DDG上身吧

比人打柒啊，仲咁撚串
買家利嬴上樓啦

和都收貨

出面我曼係咁回飛
今次仆街

屌你 Now仲瘋狂吹奏緊曼

學丹尼爾話齋， 如果咁講嘅話蘇sir都幾串下喎

點解會覺得我係mon post而唔係獌

主場都求和
曼聯對利不嬲醒神

馬迪muscle injury

即討又冇人推

幫馬會講野
要堅持信仰，上車最實際

未開波推乜撚

啲手足拗晒底

斬痢狗唔打丁一個月

連續三個
so9練傷晒啲人

賽前先傷多個馬迪

豬撚緊既波推黎做咩，買定客勝潛定水米算囉

馬達上多次身

話撚左 開完都無人入

😍😍

GGMU~~~~~

妹妹也代替迪馬俾靚波

好耐無咁緊張

個陣好似鑽石型中場

同市光榮！ 加油我曼

人造人man mark 妹

蘇B打親big6都係咁

不如計下今場會出現幾次👍🏿👍🏿

會唔會有電話link

lKK今場有好表現 呢季佢再點7都唔屌佢

師兄識波 仲有拍手

我有印呢件白色mata 就係為左紀念呢球

LUKAKU

呢位ching未訓醒

to各位手足

Mctom加油啊
相信青訓打痢狗一定落足力
信你

佢頂贏雲迪克一球當佢贏

一生平安

洗咩緊張，豬撚緊既波
買重注埋利仲可以上樓

仆街， 殘陣咁

懷念摩蛇

出屎波唔出拜係咪因爲拜會射死ddg

敢ＳＩＲ先係啊

打爆猁

斬猁

Bin你C

被打爆啦

懷念敢蛇

👏🏿👏🏿👍🏿👍🏿

V92打猁狗係咪未輸過

上牙

主場氣勢

係
4場贏哂

👨🏿‍🦲👍🏿👏🏿

臨時獌迷報到

我曼唔輸我 del 哂所有 AV

大奇蹟日

92顯靈吧

希望真係有屎波有cs。

還我牙敢

普巴做左利狗

打倒死猁狗

普巴打利

仆你個街pogba去左猁

Dllm

無退路！

salah成魔仲變黑左

普巴

Gogogogogogogogogogogogoog 成季最重要既一場波

費蛇依家笑得咁開心

件衫完全唔同，都可以搞錯
個IT 佬係咪好憎利

完場呢

希望完場都可以笑得出

好多明叔

費查

HARRISON

In the three league games McTominay has started in this season, #mufc have conceded two goals in the first-half of each game.

點解致敬嗰時有boo聲

少咗雙馬真係冇咩信心
希望第3個馬可以幫一把

費查都係度

屌你我都唔出出盧

猁

後備入來入3球得晤得

麥湯我屌你

剩係歐霸衰咗一次

又係michael oliver

羊？

1:0😂

羊

屌，一開波就派膠

撚羊

Young

一開波就柒

廢羊

屌你老母咩!!!!!!!!

羊痴撚左線？

羊on9

Mctom

係屌都屌麥湯啦 無啦啦比控球權人

撚半

廢撚到

羊咁樣自爆

屌你撚羊

屌。。。

on9

0:1

屌

食左屎未呀撚羊
未食入返去更衣室食兩舊先出返黎啦屌你老母

屌你撚羊on9仲屌人

30秒就咁

羊一開波已經助攻

goal

撚羊又黎

( Show Blocked User - 我是草食男 )

做咩9

咁多猁狗爆閘

有冇雀屎俾羊

一開波陰鳩ddg

仲88分鐘 點算

Mctom一開波就送比人？

渣古偏左？

.....on9

奧痢華屌你

麥湯一拎波斬比對面中堅

點捱呀

猁狗返返去自己狗竇啦

Dllm 派膠

matic變mctom
起碼爭兩班波

lkk 永世等波

30秒就兩球膠
Mctom 撚羊

對廢盧真係簡單 撲出去就得

臭猁狗死返去自己狗竇

Martial 傷左？

冇左連應該連d狗屎運入波都唔會有

洗唔洗咁快傳

人地主場？

唔好搵 lkk 傳啦

求打個和算

乜鳩呀福仔

點解好似踢緊晏菲路咁

福仔唔望人

馬達

福仔回傳

廢福

0640

無馬迪 拉後妹黎守
變相前面無咁大威脅

Hehe 搏能到

福

楊格愈嚟愈鳩

防守成日靠茅

得返出波一飯

整傷左福

屌你軒狗

福想點撚樣

Dllmch 拉shit

屌福做咩
隔離果個 lkk 唔理佢合理

廢盧唔逼

好西下

屌
比埃及狗任詔...

福傷傷地?

盧卡狗走位西到

散步

福收左皮

都唔係第一日咁

死軒狗踢人

lkk 呢下擺明想控

福喺中間大位
lkk想走個右邊窄位，仲要自己係左腳仔
佢啲意識究竟係點黎

撚樣廢到..

33又唔係閘出身
想佢踢到卡富咁？

廢盧成日都唔好似準備迎波咁 屌你

羊點呀

今年4424是常識吧

福傷埋？係度行行企企

人在日本睇唔到nowe
Soccersteam69死左
有無人有link

福唔係好掂咁

屌， 後面輕鬆比人迫甩

係奧脫福都比人壓住打

屌 後場差左廿球最後一腳比返人

人在日本睇唔到nowe
Soccersteam69死左
有無人有link

搵左好耐都無 有無巴打好心 share

360啦

對住利啲壓迫真係會現形

咁咪買人囉 奉旨正選？

Shaw

成條後防線腳震震 同利狗個條高下立見

唔該巴打們

馬達廢到

mata 呢下應該即傳

攻到未...

兩隊廢鬥廢

屌你啦馬達

失誤多到

馬達咁都唔比

馬達呢下

褔同lkk調位會唔會好D

馬達好廢

梳防守個陣入禁區由妹守左路

成隊都好唔穩陣

r link狗死撚返出去啦
你去日本冇得睇關我撚事
較大字體阻撚柒住討論

白 lin 做咩

交失幾多球了

廢到咁點攻
得個防字無反

難得渣古走岩位又唔傳

馬達中路滿意未？

完全0反撃

山狗話咁快熱定身

Hehe好快黃 3次foul

後面識唔識傳波

差d 12碼

今場摩蛇帶

普巴幫手守波變左快攻要馬達要中場帶上去, 但馬達唔夠快

條後防騰到咁
好快玩完

俾人地個中堅任推

人地中堅去埋我地禁區..

屌 好撚不安

咁樣比人扭入去

On9 mtom mata兩個望住

On9

屌你，比人屌打

使唔使踢到咁驚

一個二個神經短路

廢盧扮撚完工未

完全睇唔到贏既希望

罰球

主場踢到咁

馬迪既重要性

Mtom縮腳on9

麥湯唔敢落腳

大佬 行行企企大戰黎架屌你老母

點解冇馬迪?

麥湯同雪糕筒冇乜分別

好彩飛機

妹迪

沙拿

屌人地扭都唔使扭就壓到入禁區

Agger

麥湯好怯
又驚有牌係身

無左雙馬
防同攻都唔掂

Injured for a few weeks

中堅爆速

個個都淆哂底 波都傳唔好 主場黎架大佬

完全明白點解so sir點解死都要用中場鐵三角
少一個即死

單挑衝入去無人截到

得hehe執屎

Hehe

廢盧真係行行企企

Mctom咁撚驚就咪撚踢啦

有馬迪中間截咗啦

馬迪真係好撚重要
D波冇佢過唔到半場

馬達 麥湯 2個都做乜9唔閘佢

injured

佢老味第一腳就應該由佢閘埋去啦

福仔好似唔掂

Mctom 舒服過佐仔

mk入波

福應該唔掂

無左馬迪真係死得

重點係中堅料都爆到

唔得閒睇 想知麥湯踢成點?
一見到有佢份就硬係覺得今場凍過水

屌你摩狗帶返咁

福跑唔起咁

麥湯機動性勁低 失左位唔撚補 屌佢老母

搵靚仔踢防中就會係咁, 唔識現位攞波

比人任過

連福都無埋唔洗反擊了

坐番bench啦 冇時間驚啦

傷就快手換啦

主場都踢到咁
食屎唔
成班拎住個波好似拎炸彈咁，on99

出山狗好過啦

馬達攻又廢，守更屎

打少個咁囉

福唔掂早啲換仲好，一陣傷左仲大獲

沙拿廢撚到😂😂😂

又諗住靠聖基亞

matic

白lin推上一格 出b仔仲好啦

大佬一孭重飛就腳軟

縮到咁撚後隊波

屌你老母神軒整撚傷福

Mctom 加lkk 打少兩件

軒達臣狗黎

屌hehe都。。。

一開波踢鳩傷埋福 又無馬連馬迪 真係打條撚

hehe 又唔掂

hehe又唔掂

係咁影住福 似要換

Hehe同福都冇埋

Hehe又唔掂
福又唔掂
好波

仆街啦兩個

笑

普巴..

訓低2件

傷撚曬

一大戰d人就好易自己傷, 太緊張?...

唔撚係嘛，又傷兩件

唔撚洗打

個個都唔撚追波 半場吹風筒屌柒佢地啦

傷兩個

呢個真

2件一齊傷

屌，啲人傷晒，踢撚咩

慘

傷撚埋

屌。。 玩撚完

利狗踢人定踢波

對psg冇哂三個中中？

好似出我

Hehe 福

全部傷哂，仆街

hehe

唔撚係又傷2件呀

卡神落場啦屌

傷夠未啊

鐵三角無兩個 前鋒得廢盧

唔想睇牙fred山狗。。。

Molamola

得番普巴一件勝利11人

hehe同福都出事，屌

軒狗條仆街幾時斷腳

頭寒啦

仆街了

屌你老母
所有衰野對猁狗先出現

利真係連天都幫佢地
認命

mola mola

GG 聯賽都大件事

仆街了。。。

講過
下下正選11人先贏到實仆街

福唔得 要換了

屌，出p仔，仆街

wtf

無hehe真係玩完 無人頂到

玩完，最重要嗰兩個

中場鐵3角之前踢咁足

冇啦冇啦 正選十一人 傷鳩哂

求打個和

對PSG傷2件
對猁傷2件
仲點踢

屌 hamstring?

山

完了吧

Hehe都冇埋

無喇無喇
成隊正選CHUR爆哂喇

唉 hehe都傷埋大脾 4星期啦

無hehe打碌撚

塊面黑到

出fred啦

仆街啦

屌，成隊最勁果個傷

傷曬 投降啦

山狗 仆街了

p仔

輪換問題？
咁多人拉傷

冇hehe 逼害

hehe傷 玩撚完
死猁狗真係好彩

話撚左馬迪好重要
之前仲有人成日屌佢妹波
而家連波都無得你妹

傷9哂

hehe都傷

中場鐵三角傷2個

唔好呀靴仔

無hehe無福，垃圾渣古就唔傷

投降啦 輸3分 計0:3

屌
要出牙fat 搭mc tom...

嘩呢pair中場中買利狗啦

投降吧...

可以熄機了

仲行到希望無事

熄得電視

兩次大戰傷兩件

P仔仲排先過特廢

中場三件overload到咁
踢殘真係遲早既事

青訓中場線

美麗>p>Fred

玩撚完

咁就仆街啦

場場都係果幾個
無計

玩撚完
鐵三角少兩個
真係輸少當贏

fred究竟排第幾

Hehe傷埋

Pogba 晤好傷

呢場輸冇人會可以怪sob

比啲表現啦啲友仔

冇出雙馬
傷埋hehe 福仔

呢場點撚打？

見到p就唔開胃啦

麥渺完全唔掂
以家仲要傷埋hehe
不如直接投降

p仔
mata
個中場點守猁狗

牙fred仲排得後過p仔

所以我唔明點解放爆炸

So蛇肥佬了

預左 5 6場前已經講

青訓中場

可能好快傷埋普巴

準備波皮都掂唔到

三青訓中場

今場好睇咯

點樣練波可以搞傷哂d人

投降啦唔踢啦

諗起阿sir 7後衛陣

仲有69分鐘好難捱

費特排最後

之前自殺過一球....

傷曬 我屌

兩個正選中場都傷

中間3個場場出咁濟

呢度啲人話佢魯莽

特廢究竟有幾廢

用vvd mark 渣古大材小用到

點解20分鐘好似仲未聽到著普巴個名咁嘅

福仲夾硬

唉福仔都針

同意
季中放有啲on9

屌佢屎忽
踢得硬朗少少唔該

玩完了 福真係要換

屌mata

唔打啦唔打啦 輸撚晒

係mata定福

連救世了

福仔

大家準備上車

福仔咩事

Mata

放左幾多錢？

福死頂..

mata都傷

馬達又傷

cls
mata 同福都傷

廢特究竟排到幾黎

半場傷哂3個？

Mata 都好似傷左

So sir 已經揀無可揀

做咩影馬達

CLS 傷晒

馬達都好似唔得

唔係掛...

乜撚野事

青訓比心機

mata

CLS

冇晒d 主力打撚

馬達完封沙拿

屌你米拿狗

點撚樣 全隊傷啊

又點呀馬達

打親大戰都傷主力

唔打啦唔打啦 投降計 0:3 唔洗456

屌你老母啦米拿，茅閪到

達叔

屌你老母又踢福

猁狼撚到

搞乜鳩呀今場

對面傷番一，兩件好無

屌 馬達 福 又西哂

又掃腳 痴鳩線

全部都傷

上半場傷三件，屌你老母

30分鐘傷三猁狗d 狗屎運癲能到

Mata 。。。。
又點呀

mata
回防

半場換哂3個

Dllm milner

米拿斷腳啦

馬達冇啦
一定又要換

做乜撚野呀個個都傷

做乜撚嘢

踢人定踢波呀你老母

受傷聯

屌你咩，剷完福 又剷普巴

投降喇唔打喇

屌你對面踢波定踢人

又踢人

痴線

求mata完封沙拿gif

連加特岩先傷好， 唔好又傷呀

米拿快啲死啦 死老粗

癡撚線 20幾分鐘傷3個

23 分鐘傷2個

做咩撚野？

喂咪撚玩啦屌

仆街馬達比腳波都痛咁喎

傷鳩哂

米拿狗

懶係熱血咁on99

屌，做乜尻，豆腐聯？

屌又傷多個

格硬黎

之前踢到咁chur
宜家出曬事

勝利11人終於有代價

真係賤種黎

痴撚線
投降ok? 唔撚打喇傷撚哂

mata 已經就住黎踢

大家都英人，駛撚唔駛咁呀

痴線 傷撚晒

死猁狗
狗屎運
我dllm

有冇咁黑仔呀
唔玩啦踢半場算啦

班賤種猁茅撚到仆街
全隊斷腳死全家啦

又出多個青訓

無啦啦做咩傷腰

利狗快手傷兩件完季

半場換哂人

係咪訓練問題

2個星期傷5件

竟然係換mata先 到底福有無事

lin係咪真係ok架

傷到on9

我係咪轉左台睇mma

上半場連傷兩件

唔打啦唔打啦

鏟撚死哂啲猁狗啦

屌班傻撚痢屌咩ramos姐
自己都一樣收山腳啦

mata左腳唔掂喎

準備半場換3個

睇到心都酸埋

西班牙幫罷踢

全紅十字

痴撚線痢狗踢人

好似話未ready踢90

福仔頂住

Dllmch 賤種米拿

dllm想連pogba都踢傷

對上一場半場換2件係打鈀

對住人地隻腳黎踢啦
成班少爺兵

仲有福仔頂緊

唉 好撚灰
咁快要被迫換人

維迪熱血飛鏟

啲猁狗食撚屎啦

等比我地痢記踢撚死啦

痴撚線 又傷

我層樓有希望啦

青訓聯

普，福，連，湯，彭

頂唔得幾耐，佢應該捱到30min後都算好

山狗呢，出得未

迪基亞

福仔後生死撐

唔打啦, 殺人咪算

de gea:

頭寒了

屌呀 又傷多個

羊今日完全mark唔掂利啲翼

屌你老母 最後輸波唔該搵人剷傷雲迪克/沙拿

點樣可以傷哂 點練波法

Sob 緊張到

半場未夠換兩件

Mata幾多年未試過傷

殺人啦, 唔踢

痴撚線死猁狗 茅到仆街 仆街死啦 死猁狗

米拿快D死全家
25狗

要傷幾多件

屌痢係咪賽前落降頭黎

打nba咩，一節換2個人

福仲死頂緊唉

唔知仲頂到幾多腳

猁真係狗嚟 dllm

lkk求下你跑多啲

加埋猁唔收腳 玩完

中前場6件青訓

福仔都似唔掂

見到lin有少少感動

Now講波佬咁撚興奮

睇個款最多上半場

天送利冠軍，我曼可以點

死猁狗學未來熱踢MMA
食屎啦

lkk條死肥西做緊乜？

on9
hehe同mata又唔係被猁踢傷
反猁反上腦

彭利拉好騰雞下

點解唔出費特

正選傷3件
20分鐘傷多兩件 換個未傷好既出黎

關撚事咩 對面踢人唔踢波

我曼踢得太c文

福唔好頂啦...後面仲有好多場...

屌大戰都行行企企 咪撚踢啦不如

對住利狗對腳黎啦屌

係咪要玩殺傷戰術啊

lkk 每下控波都彈走幾碼

死猁狗 死全家

p仔真心唔掂

Lkk之前咁撚懶
今場係時候要跑埋福仔個份

福係啦掛 普巴都食咗腳啦

Fred次次出都奶野,咪搞啦

利都傷個

廢奴又想打人

換埋出黎，再有人傷就要打10個

唔好再傷啦

陳恩能痢狗黎

p都自殺左一次渦

費明奴傷

young不如食屎啦去

屌
羊踢乜

Mata同hehe自己傷喎 雖然米拿都踢人

牙羊打好啲啦屌

見到lkk就燥底

撚羊訓撚醒未

羊想點

另外嗰個好似係曼

撚羊派夠膠未

史獨

根本跑唔郁

俾人玩哂2穴中出啦

羊好差

羊真係唔撚掂

Sob當買教訓，要長教一定要學識收放

He he 有食左一野
有可能係因為咁傷左

做乜鳩半場兩邊傷幾件

撚羊搞咩撚？
屌你老母係咪要補雀屎

分分鐘上半場2隊換哂

抵撚死啦 當還返踢傷我阿啲人

打交多過踢波
完全唔覺得利記冇能力入波

撚羊簽完約成個ON9仔咁

費特有經驗可以train 下
唔控得都搶得
P仔無樣掂

羊未訓醒

係落腳就狠d啦屌你老母

話說普巴唔見左咁

又話mark撚實d人

前場6個有5個係青訓

根本冇人換陣容深度唔夠

普巴呢場發夢？

仲要踢咁撚多腳先一張黃牌

啲人四年冇乜跑過
呢兩個月走動咁多實傷到仆街

呢套陣攻擊都無form可言 唯有望兩個窿啦

大佬一起就俾人瞄腳我都潛啦

開超頻追車狗11分過埋
依家無了

屌你老母摩連奴

加油 打死死猁狗

對面都傷番個先

睇個款無死球
都好難有機會

點解會賣爆炸

希望廢奴斷腳

見到lin竟然有安心既感覺

收league 啦屌你老母

羊對中下遊就得 高level d都係一味靠熱誠
防守技巧點都差d

onl9 自己扭親

唉 呢場拎到分都偷笑

對面傷得咁戇鳩

福仔都係死頂緊

自己扭親

對面都收左個廢撚奴皮先

草地係咪有問題

今場整傷利幾件，攬炒算啦

今次真係傷紅會

吹乜鳩

多謝摩狗買一堆冇撚用既人
山9 LKK 廢特 MK

最好vvd同個keeper

猁狗想踢人咪出聲咯，大家攬炒

成班反猁反上腦
憎猁狗還憎
洗唔洗係咁話踢斷猁狗又咒猁死全家

我都覺 好驚佢夾硬跑傷埋

馬後炮你就叻

上任嗰陣有幾多分要追呀

都無人，幾年都唔買當打右閘
出達洛特連對下遊都失位

vvd mane salah

仲有60分鐘要捱
呢個陣完全唔會發動到攻勢

睇嚟阿fred真係廢到用唔到

攔啦dllm

傷兩件

麥湯唔多掂

Feel到幾個主力要carry好辛苦
福仔

死返去你個狗竇度啦

大米呢

躝啦

睇黎半場山九換埋福

無sob我地食撚左屎啦 on9曼迷

福又上腦

史毒出黎刷數據

59分鐘了 點捱呀

賣爆真心唔知哪來的勇氣
覺得馬迪可以全勤?????

隨時世界波

🤣

你都可以死埋 dllm

So b既決定？

運唔到個波上去

買重左麥湯美麗

中場同前面既連接斷哂

史獨繼續咁踢

mctom加油, 一個頂全家

白lin同迪基亞到底仲可以頂到幾耐

Michael Oliver條賤種利狗幾時死

因為摩狗續得佢太貴 又係搞亂薪酬架構

右閘都算 都仲叫有華西、大米、右羊、大碌用下 雖然全部都
右翼就自從nani 之後都無

早幾頁仲有人問係咪想撚羊踢到卡富咁

買人啦

佢自己唔滿意上場時間要走 點留？

mctom fred p仔
點知冇一個成材

唔岩聽咪死返出即討囉

仲未失波真係好神奇

P15可唔可以生性少少

你都死全家😂😂😂

史摩寧

冬季一早要補隻中場

有幾唔掂呀，出得一陣，乜都未做

仲有大碌可以用

依家唯有寄望可以咬住啖氣

條友死猁犬嚟

咪撚再影福啦 搞到人咁不安

無自殺當佢贏ga la...

又唔foul

屌你拉到咁 都冇foul!?

呢下都唔吹

McTom加油
Fred真係不了

有無1下攻門做過

D哨都有d on9

咁都唔吹？

球證on撚9

亂到

奧猁華仆街死啦

臭猁華真係痴撚線

最煩係搵馬迪替換人
而家個體系唔係話改就改到
但球壇上好似馬迪嘅人近乎冇咁
mctom又差9丈遠

奧利華條盲證

搵撚晒屌你寵味

奧利華🤣🤣

軒達巨黃牌未呀

屌你老母軒狗

屌奶星係咁close up福仔好撚不安

LKK呢件死賤種做緊乜

軒狗

神軒條仆街不死人黎架？

奧猁華

屌你掹到咁都冇foul

史摩真係好撚勁

屌足總駛唔駛保送到咁

P仔落場隱形

痢不死人

Psg冇馬迪冇pogba冇hehe
不如出青訓當去下巴黎睇下野咪算

踢完人咩事都無

美麗好似淡定番

亂緊到

屌你老母軒達臣有牌未呀！

出Lkk同踢少個有咩分別

係咁影褔，睇黎半場都會換

係靠遠射架啦

軒達臣爆acl未

語都要造俾佢地

mctom做工兵粗粗地用都唔係話唔得

亂撚到

季中賣先on9
差唔差得果幾個月

對面踢多個

神軒食屎大㗎喎

P15隱形到

Oliver 死都唔比牌猁狗
痴撚線

軒狗另 神佢老母

踢波定踢人呀

vvd一定要傷

啲後備踢後備又唔開心
比你踢又成pat屎咁

利記今季最佳收購

屌見占士米拿衝埋去福度
好撚驚

福同盧調位算啦

軒狗粉碎性斷腳啦屌你老母

白lin

今場冇乜大問題啦

踢撚斷 vvd同文尼隻狗腳先啦

屌你老母你地隻lkk有乜撚野用

球證？

球證好似剩係聽headphone 吹咁

如果盲仔仲未走
頂下防中位都好

屌你老母死全家 無啦啦提人老母

屌你老母 利狗 食撚屎啦

要白lin帶波上

屌你老母奧利華

比牌未呀屌你老母

奧利華你條仆街落地獄未

屌你福仔差啲又食一腳

唔洗foul, 唔洗牌, 無敵

dllm 球証

球證

Oliver收撚皮啦

黑撚到

踢死埋福仔
Lkk睇個樣連協防都做唔到

奧猁華癲撚到🤣

負重訓練

P真係越踢越唔得

屌你老母micheal oliver

P仔有冇掂過波

究竟可以幾茅

猁狗7下7下買個vvd返黎又幾抵
無D面子都值啊

p仔做咩

踢撚到咁茅利狗都留底幾對腳先走啦dklm

踢撚夠未
球證盲撚咗

唔講都唔覺

oliver死全家r

點撚樣呀 屌你咪屌你囉 又要吹停

P仔憑咩唔開心要正選

有得過?

Yes不過費特真係冇期望同盧卡古一樣88啦

lkk 唔撚跑做防中算啦dllm

角球一對中堅上晒

P15

目前隱形

P仔好撚廢

湯今日唔錯啦

P仔真係無樣掂

應吹唔吹

屌你老母 軒狗

仆街黑撚到
直接比冠軍猁狗啦

食屎啦猁狗

1001